傳中共禁止媒體報導《花木蘭》

迪士尼新片《花木蘭》，因為在片尾感謝鎮壓維吾爾人的中國國新疆吐魯番公安局以及中共新疆維吾爾自治區委員會宣傳部，受到極大爭議。有最新消息，現在在中國，媒體也不能報導《花木蘭》。

路透社10號報導，四位知情人士告訴路透社，中共當局下令國內主要媒體，不得報導《花木蘭》電影發行的新聞。其中三名消息人士告訴路透社，媒體已經收到了通知，其中兩家媒體稱，這份通知是來自國家互聯網信息辦公室。其中一名來自中國一家主要報紙的消息人士說，他從一位資深同事那裡，收到帶有類似命令的短信。

莫名其妙

Mulan 唔好呀
唔好放過佢呀
迪迪尼奶咗咁耐 點可以咁就放過呀

又話驚無票房

迪士尼本來諗住迎合中共拍套過到審查嘅戲賺人民幣，依家海外杯葛，大陸就唔俾報導

disney擦錯鞋

鳴謝你都唔中意?

disney：屌呀

明明出盡力奶

奶野

抵啦迪士尼仆街冚家剷